拿木棍單挑砂石車…醉男摔車底被輾爆慘死 驚悚過程全都錄

酒醉駕車萬萬不可，而酒醉挑釁也千萬要注意分寸。國外日前流傳一段影片，只見一名青年桑杰疑似因為跟大車司機發生爭執，竟然拿著一根木棍就想要挑戰對方，沒想到最後自己卻因為身體失去平衡，摔到砂石車下方，接著被輾斃，驚悚畫面全被路人錄下，相當傻眼。

這起意外發生在2月28日，印度青年桑杰在喝完酒後，拿著長木棍步伐搖晃的來到路中央，試圖想跟砂石大車單挑，並且言語挑釁司機，當時旁邊的路人都勸他「千萬不要再靠近了！」但身處危險禁地，也沒有人願意拉他一把。

眾目睽睽之下，桑杰不斷拿著木棍敲打砂石車，最後甚至開始攻擊車子的前輪，沒想到因為他喝醉意識不清楚的狀態，突然失去平衡的摔到車底，接著就這樣被後輪當場輾斃。

親友表示，桑杰早就已是慣性酗酒，因為酒精丟了工作也害了自己的命，整起意外過程被一旁路人拿手機拍下紀錄。上傳後網友也留言「千萬不要以為這樣可以贏的了大車！」、「真的太可怕。」

啲車同人都係照係隔離行過
完係睇得出係果到人命幾賤

同車死隻甲由一樣咁輕鬆

佢咁痴線你想其他d人俾咩反應

自殺行為